有冇人心底覺得呢一刻既時空好唔真實？

係正常既時空：

中國武漢肺炎感染人數超越700萬

中國各地城市出現大規模暴動 呼籲 Chineselifematters

【突發】習近平武漢肺炎測試呈陽性 情況惡化

美國成功控制武漢肺炎 感染人數維持9萬以下 多地景點酒店爆滿

特朗普健康良好四出拉票 選情樂觀

民調：大部份美國年輕人支持特朗普

我地呢個時空係所有時空之中最失敗

活係呢個時空係我地既不幸，只有接受命運

有冇人feel the same

定係我已經short short 地

呢個先係唔正常

醒啦樓豬 咁大個人仲發春夢

真實時空：連登仔愛國仇美

咁你有冇呢種醒唔到嘅感覺呢？

我都覺得係 成個2020都覺得係一場惡夢一場鬧劇 第二日醒咗發現原來係2019年

有冇有一種醒唔到嘅絕望感

中二病發？

現實不嬲都係壞人當道
樓主嗰個先係唔現實

正常時空下應該有幾個唔同分支
1.中華民國成立>北伐失敗>北洋政府繼續行使主權>聯省自治
2.中華民國成立>北伐清黨>寧漢分裂>武漢政府成功取代南京政府>加入軸心國陣營
3.中華民國成立>北伐清黨>十四年抗戰>二次國共內戰>新中國成立>六四事件推翻共產政權

其實要推演落去仲可以有好多個時空.

你唸得咁遠

唔同意

只係呢個世界太殘酷

我好想醒呀